情人節ptbf

可拖手 陪食飯
有冇人有興趣

218 5個零 call我

ptgf就話姐
ptbf真係多人搵咩？

錫錫得唔得

我又做ptbf

想留初吻俾未來女朋友

你係橡膠穎？

我可以

插屎眼，幾錢q?

唔搞呢d野

pmed

見唔到係咪寄失左

要用狗帶拖你出街

唔俾你拖

仲有無名額

搵你

小肥膏有興趣

請食飯

剩1個

請你食牛油皮蛋墶 你食一件我食一打 嘿嘿

Deal?

互含幾錢？

肥婆 pmed

出得黎都天黑 仲食咩撻

你靚唔靚仔

要剃毛玩白雕，幾錢

Ok la正常

俾人搶生意 人黎快d幫襯我

不如我地挾份做
買一送一

Pmed

賣大包 正

會唔會蝕㗎

幾錢？

唔知價 你出offer

請陪睇戲 戲飛我出
想幾錢？

有幾可愛

你出幾多

好似腦魔咁

睇咩

1蚊ok？

好呀 嗰日我放你飛機

有冇姐姐想要弟弟ptbf

互含how much

Gay佬無處不在

屌你啊

😅✌️

我可以啊

想去邊

你話事

我都想搵個ptbf陪下我，比我攬下都好呀

邊區方便 有冇話鍾意d乜/興趣

好睇咩 上集好爛

Push

不如試下拍賣自己

出價啦臭鴨

無興趣

男人收貴d 唔准有身體接觸

屌你啊 性別歧視

歧視你

bf

歧視你先俾到存在感你

ptbbb

情人節要番工
唔係我都想做ptbf

利申 可倒貼廿蚊

10蚊 俾我插屎眼ok？

唔係正日做

痴線㗎

男人岩唔岩

互射收幾多

想要

夜晚6點先得 要包晚餐

係邊到等

3 人行？

一對一啦...

暫時未有人出價/預約

出左啦我又唔理我

又9up

冇喎

你係咪想做我隻兵

互插得唔得

屌你 出咗價又唔滿意

10蚊

留俾你搭車去青山😅

行路就去到 好近
留翻黎叫鴨好過

Help push

Bada

推下先

圖都冇張 屌你老母

4捨5入兩米高
有意做ptbf

唔做你生意呀

三萬蚊過夜ok？

利申 男

🚬

樓主唔做我做

唔想留係屋企阻人拍拖 快D帶我走

係

買禮物俾我

原來仲有24個鐘就到情人節

冇女仔想買m男玩下？

好要乜，震旦？

俾張信用卡我自己碌得喇

會拖手 陪食飯食糖水 行街 可以抽少少水

可以聽心事

有興趣tg